【極無恥】被羈留時間上限更改為 72 小時

在 進 行 查 問 時 ， 如 當 局 已 根 據 任 何 有 關 遞 解 出 境 的 法 律 申 請 手 令 拘 捕 及 羈 留 你 ， 則 你 由 被 拘 捕 時 起 計 一 般 可 被 羈 留 不 超 過 72 小 時 。

警權無限大

屌你老母話改就改得架？

點解可以改

推

永久羈留吖笨

鄧炳強

警方可以自行改？

可以隨便改？
改一年都得？

有無手足可以講吓咩事
點解可以話改就改

+1

之後就可以話係跟警隊條例辦事

我想知邊個網站條link

第七項

如果可以話改就改，咁點解唔改夠一個月

咁都得？

一直都係72小時

好撚大個警威阿 包大人

屌

可唔可以推比立法院議員幫幫手

可唔可以解釋點解有48 同72 兩個講法

願聞其詳

如 當 局 已 根 據 任 何 有 關 遞 解 出 境 的 法 律 申 請 手 令 拘 捕 及 羈 留 你

好似只係有關遞交出境的case自係72小時？

小心炒車﹐以前都係72小時

炒車呀柒頭

之前好似改左可以收禮

炒車

任何被拘捕的人，不論他是否在有手令的情況下被拘捕，被帶到主管警署的人員時或被帶到獲處長就此而授權的警務人員時，該人員查究該案，乃屬合法；除非該人員覺得所涉及的罪行性質嚴重或合理地認為應將該人扣留，否則該人員在該人有擔保人或無擔保人的情況下以合理款額擔保，以保證該人在擔保書上指定的時間地點到裁判官席前應訊，或保證該人為接受送達一項逮捕及扣留令或為獲得釋放而報到，然後釋放該人，亦屬合法。但如該人被扣留羈押，則須在切實可行範圍內盡快帶到裁判官席前，除非在他被拘捕後48小時內，一項逮捕及扣留令的申請已根據任何有關遞解出境的法律提出，則該人自他被拘捕時起計可被扣留不超過72小時。作出上述擔保的各方對該項擔保負有均等義務，而於追收擔保款額時，猶如擔保是在裁判官席前簽署一樣而以相同的法律程序處理。 (由1992年第57號第4條修訂)

點解可以話改就改

炒車啦？

拉 樓主唔謹慎開po

第115章 《入境條例》
2A.香港永久性居民享有香港居留權
(1)香港永久性居民享有香港居留權，換言之，他在不抵觸第2AA(2)條的條文下，具有以下權利 —— (由1997年第124號第3條修訂)
(a)在香港入境；
(b)不會被施加任何逗留在香港的條件，而任何向他施加的逗留條件，均屬無效；
(c)不得向他發出遞解離境令；及
(d)不得向他發出遣送離境令。
(2)即使有第(1)(c)款的規定，在1987年7月1日之前有遞解離境令向其發出的人，不享有香港居留權，除非該遞解離境令已期滿失效或撤銷。

第七條好似係只適用於非法入境者 （不推文）

咁多位睇清楚先 唔好炒車 呢個係 遞解出境

Del post呀

任 何 有 關 遞 解 出 境 的 法 律 申 請 手 令

cut埋出嚟都唔撚睇

炒車

是唔是緊急法都唔洗用？

炒車就拉啦

拉

咪發雞盲, 遞解出境先72

羈留時間改咗做72小時？

炒ed

咁撚大隻字寫遞解出境

你條link邊度講一直都72？